又要請intern，又要屌做野慢

返份intern，個八婆成日屌鳩做野慢，又話多野問，又話以前啲intern唔係咁。屌你請得intern就預左架啦，我乜春都識就唔係到做啦，一係就請個full time幫你手,日日嘈嘈閉

我最近請左個intern，手腳勁慢，比少少野佢做又話多，唔比野佢做又鬧我，成日行過我都見到佢上連登，明明以前啲intern好勤力博return offer,點解而家個啲仲hea過fulltime

收皮啦